P chan轉左去燈塔

未？

應該唔會

佢好似有現代股份

唔會掛，呀邊個一手捧出黎，點都留咗唔少好處比佢

但佢summer都冇開班 唔通收山

網上傳緊 啱啱朋友俾我
應該古代怕瀨野 雪咗佢

拍手掌

應該唔會

現代玩完

佢無股份的，就算有都唔係好大份，應該自己入幾手玩下果啲黎 咁多年股東大會佢都無出現過

真係去左燈塔喎